不如學下689咁

List 曬D紅色報章嘅廣告商名單
比大家消費時參考一下

有冇巴絲一齊開個tg 傾下計？